有冇人識搞聯署，身為工程狗嘅我好撚唔甘心

如題

人地工程狗一張就夠聯署
我地唔知幾張先夠

識身邊大部分工程狗都係反對修例
佢憑乜撚野用佢自己政治立場代我地講
我屌佢老母

明日大嶼幾多job接
老一輩全撚部都話拉9哂班學生

我身邊啲年輕又好 老又好都反對
證明工程界入面好兩極化